再一次證明功能組別係議會毒瘤

地方選區過左，都22票反對

石禮兼以為佢轉死性，咪又係反對

點解第一張圖出唔到

補